{
    "/vocab/cancel.voc": [
        "t\u00e1vol\u00edtsa el a",
        "dobja el a",
        "delete",
        "tiszta",
        "t\u00f6r\u00f6lje"
    ],
    "/vocab/todo.voc": [
        "tenni",
        "jegyzetek",
        "eml\u00e9keztet\u0151k",
        "memo",
        "todos",
        "megjegyz\u00e9s",
        "todo"
    ],
    "/vocab/alert.voc": [
        "riaszt\u00e1s",
        "figyelmeztet\u00e9sek"
    ],
    "/vocab/calendar.voc": [
        "napt\u00e1r",
        "napt\u00e1rak"
    ],
    "/vocab/no.voc": [
        "nem",
        "nincs",
        "negat\u00edv",
        "nah"
    ],
    "/vocab/days.voc": [
        "szombat",
        "cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6nk\u00e9nt",
        "keddenk\u00e9nt",
        "p\u00e9ntek",
        "cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k",
        "vas\u00e1rnap",
        "h\u00e9tf\u0151",
        "p\u00e9ntekenk\u00e9nt",
        "szerd\u00e1nk\u00e9nt",
        "szombatonk\u00e9nt",
        "kedd",
        "szerda"
    ],
    "/vocab/create.voc": [
        "ind\u00edtsd el a",
        "add",
        "hozzon l\u00e9tre",
        "van",
        "k\u00e9sz\u00edtsd el a",
        "\u00fctemterv",
        "\u00faj",
        "set"
    ],
    "/vocab/everyday.voc": [
        "minden reggel",
        "\u00e9jszakai",
        "napi",
        "minden d\u00e9lut\u00e1n",
        "minden nap",
        "mindennapi",
        "minden este"
    ],
    "/vocab/timer.voc": [
        "id\u0151z\u00edt\u0151k",
        "id\u0151z\u00edt\u0151"
    ],
    "/vocab/choice.voc": [
        "el\u00e9rhet\u0151",
        "v\u00e1laszt\u00e1s",
        "v\u00e1lasszon"
    ],
    "/vocab/change.voc": [
        "elhalasztani",
        "push",
        "megv\u00e1ltoztatni",
        "\u00e1t\u00fctemez\u00e9s",
        "shift",
        "elnapoljuk",
        "felf\u00fcggeszti",
        "\u00e1ll\u00edtsa be",
        "mozog",
        "b\u0151v\u00edtsd ki a  c\u00edmet."
    ],
    "/vocab/and.voc": [
        "\u00e9s"
    ],
    "/vocab/snooze.voc": [
        "szundik\u00e1lni",
        "eml\u00e9keztessen a",
        "hadd szundik\u00e1ljak",
        "add",
        "szundik\u00e1lni, am\u00edg",
        "adjunk hozz\u00e1 m\u00e9g egyet",
        "hadd aludjak, am\u00edg",
        "tartsa a",
        "hadd szund\u00edtsak m\u00e9g egyet",
        "eml\u00e9keztessen",
        "Hagyj aludni.",
        "Eml\u00e9keztessenek",
        "hadd szundik\u00e1ljak, am\u00edg",
        "hadd aludjak",
        "k\u00e9s\u0151bb",
        "hadd aludjak m\u00e9g egyet",
        "v\u00e1rjon",
        "szundi"
    ],
    "/vocab/weekdays.voc": [
        "h\u00e9tk\u00f6znap",
        "h\u00e9tk\u00f6znapok",
        "h\u00e9tk\u00f6znapokon"
    ],
    "/vocab/reminder.voc": [
        "eml\u00e9keztet\u0151",
        "eml\u00e9keztet\u0151k"
    ],
    "/vocab/priority.voc": [
        "priorit\u00e1s",
        "priorit\u00e1si szint"
    ],
    "/vocab/wake.voc": [
        "wake",
        "\u00e9bressz fel!",
        "\u00c9bressz fel!",
        "\u00e9bressz fel minket",
        "\u00e9bressz fel minket.",
        "fel\u00e9bredni"
    ],
    "/vocab/stored.voc": [
        "mentse",
        "t\u00e1rolja",
        "mentett",
        "teljes",
        "k\u00f6zelg\u0151",
        "t\u00e1rolt",
        "minden",
        "minden egyes",
        "v\u00e1laszt\u00e1s",
        "\u00edrva",
        "f\u00fcgg\u0151ben",
        "eg\u00e9sz",
        "set"
    ],
    "/vocab/query.voc": [
        "mondd el nek\u00fcnk",
        "b\u00e1rmi",
        "att\u00f3l a pillanatt\u00f3l kezdve, amikor",
        "olvasd el",
        "lista",
        "voltunk",
        "van...",
        "vajon",
        "volt\u00e1l",
        "van-e",
        "vannak",
        "Mik azok a",
        "hogyan",
        "mutasd meg a",
        "valami",
        "amely",
        "T\u00e9nyleg?",
        "te...",
        "mi az",
        "van i",
        "akarom-e",
        "megvan",
        "Mondd meg nekem.",
        "van",
        "mi",
        "mennyit",
        "amelyb\u0151l",
        "mib\u0151l",
        "friss\u00edt\u00e9s",
        "amikor"
    ],
    "/vocab/later.voc": [
        "n\u00f6velje a  c\u00edmet.",
        "hosszabb",
        "tov\u00e1bbi",
        "b\u0151v\u00edtsd ki a  c\u00edmet.",
        "b\u0151v\u00edtsd a  oldalt.",
        "plusz"
    ],
    "/vocab/miss.voc": [
        "Miss",
        "hi\u00e1nyzott"
    ],
    "/vocab/list.voc": [
        "k\u00e1rty\u00e1k",
        "lista",
        "list\u00e1k",
        "k\u00e1rtya"
    ],
    "/vocab/media.voc": [
        "audio",
        "r\u00e1di\u00f3",
        "zene",
        "hangosk\u00f6nyv",
        "h\u00edrek",
        "vide\u00f3",
        "podcast"
    ],
    "/vocab/all_day.voc": [
        "eg\u00e9sz nap",
        "eg\u00e9sz napos"
    ],
    "/vocab/remind.voc": [
        "eml\u00e9keztesse a",
        "mondd meg a",
        "mem\u00f3ria"
    ],
    "/vocab/delete.voc": [
        "t\u00f6rl\u00e9s",
        "scratch",
        "t\u00e1vol\u00edtsa el a",
        "dobja el a",
        "pop",
        "drop",
        "delete"
    ],
    "/vocab/time.voc": [
        "id\u0151"
    ],
    "/vocab/synchronize.voc": [
        "szinkroniz\u00e1lt",
        "szinkroniz\u00e1l\u00e1s",
        "felt\u00f6lt\u00e9s",
        "let\u00f6lt\u00e9s",
        "terhel\u00e9s",
        "szinkron"
    ],
    "/vocab/items.voc": [
        "objektum",
        "bejegyz\u00e9sek",
        "t\u00e9telek",
        "cucc",
        "dolog",
        "dolgok",
        "t\u00e1rgyak",
        "bel\u00e9p\u00e9s",
        "t\u00e9tel"
    ],
    "/vocab/remaining.voc": [
        "v\u00e9get \u00e9r",
        "k\u00e9sz",
        "st\u00e1tusz",
        "v\u00e9ge",
        "balra",
        "hossz\u00fa"
    ],
    "/vocab/event.voc": [
        "esem\u00e9ny",
        "esem\u00e9nyek",
        "kinevez\u00e9s",
        "kinevez\u00e9sek"
    ],
    "/vocab/until.voc": [
        "a k\u00f6vetkez\u0151 id\u0151tartammal",
        "\u00e1tfogja a",
        "hosszal",
        "hossz",
        "esem\u00e9ny id\u0151tartama",
        "a k\u00f6vetkez\u0151",
        "esem\u00e9ny hossza",
        "am\u00edg",
        "till",
        "id\u0151tartam",
        "az id\u0151tartammal"
    ],
    "/vocab/question.voc": [
        "megtenn\u00e9d.",
        "szeretn\u00e9d...",
        "kellene"
    ],
    "/vocab/earlier.voc": [
        "ler\u00f6vid\u00edteni",
        "hamarabb",
        "r\u00f6vid",
        "cs\u00f6kken",
        "m\u00ednusz",
        "kor\u00e1bbi"
    ],
    "/vocab/repeat.voc": [
        "minden alkalommal megism\u00e9tl\u0151dik",
        "frekvencia a",
        "ism\u00e9tl\u0151d\u0151 minden",
        "ism\u00e9tl\u00e9s a",
        "gyakoris\u00e1g minden",
        "visszat\u00e9r\u00e9s minden",
        "visszat\u00e9r\u00e9s a",
        "ism\u00e9tl\u0151d\u0151",
        "minden",
        "recurrance",
        "visszat\u00e9r\u0151",
        "ism\u00e9tl\u00e9s",
        "ism\u00e9telje meg minden",
        "frekvencia",
        "ism\u00e9tl\u00e9s minden",
        "ism\u00e9tlem, hogy",
        "frekvencia minden",
        "ism\u00e9tl\u0151d\u00e9s minden"
    ],
    "/vocab/noise_words.voc": [
        "\u0151k",
        "egy",
        "too",
        "\u0151ket",
        "hogy",
        "vagyok",
        "\u00e9n",
        "a  c\u00edmr\u0151l",
        "mi\u00e9rt",
        "a  oldalon",
        "aki",
        "hogyan",
        "vagy",
        "az \u00e9n",
        "ahol",
        "\u00e9s",
        "amely",
        "a  oldalon.",
        "a  c\u00edmre.",
        "a  c\u00edmen",
        "hol van",
        "it",
        "neon",
        "mi az",
        "will",
        "n\u00e9v",
        "a  nevet viseli.",
        "tette",
        "mi",
        "is",
        "de",
        "a",
        "amikor",
        "do"
    ],
    "/vocab/put.voc": [
        "ne",
        "ind\u00edtsd el a",
        "put",
        "forduljon",
        "ne...",
        "dont"
    ],
    "/vocab/next.voc": [
        "k\u00f6vetkez\u0151"
    ],
    "/vocab/playable.voc": [
        "visszaj\u00e1tsz\u00e1s",
        "audio",
        "j\u00e1tszhat\u00f3",
        "hallhat\u00f3",
        "hang",
        "felv\u00e9tel",
        "megsz\u00f3l\u00edthat\u00f3",
        "lej\u00e1tsz\u00e1s",
        "felvett"
    ],
    "/vocab/weekends.voc": [
        "h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n",
        "h\u00e9tv\u00e9ge",
        "h\u00e9t v\u00e9ge"
    ],
    "/vocab/dismiss.voc": [
        "egy\u00e9rtelm\u0171 eml\u00e9keztet\u0151",
        "t\u00f6r\u00f6lje a riaszt\u00e1st",
        "eml\u00e9keztet\u0151 t\u00f6rl\u00e9se",
        "csendriad\u00f3",
        "stop",
        "stop eml\u00e9keztet\u0151",
        "riaszt\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se",
        "tiszta",
        "riaszt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se",
        "exit",
        "id\u0151z\u00edt\u0151 elk\u00fcld\u00e9se",
        "Megvan.",
        "riaszt\u00e1s elutas\u00edt\u00e1sa",
        "id\u0151z\u00edt\u0151 t\u00f6rl\u00e9se",
        "egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9rtes\u00edt\u00e9s",
        "csend eml\u00e9keztet\u0151",
        "t\u00f6r\u00f6lje",
        "csendes",
        "Fogd be!",
        "elutas\u00edtani az \u00e9rtes\u00edt\u00e9st",
        "csend",
        "riaszt\u00e1s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
        "le\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9rtes\u00edt\u00e9s",
        "\u00e9rtes\u00edt\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se",
        "riaszt\u00e1s elhallgattat\u00e1sa",
        "Ok\u00e9",
        "dismiss reminder",
        "v\u00e9ge",
        "id\u0151z\u00edt\u0151 le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
        "utas\u00edtsa el a  c\u00edmet.",
        "csend \u00e9rtes\u00edt\u00e9s",
        "csend id\u0151z\u00edt\u0151",
        "egy\u00e9rtelm\u0171 riaszt\u00e1s"
    ],
    "/vocab/alarm.voc": [
        "\u00e9bressz fel!",
        "\u00c9bressz fel!",
        "riaszt\u00e1s",
        "riaszt\u00e1sok"
    ],
    "/vocab/script.voc": [
        "f\u00e1jl",
        "k\u00e9szs\u00e9gf\u00e1jl",
        "forgat\u00f3k\u00f6nyv",
        "rutin"
    ]
}